不如係高登度 不斷推返啲舊post上水？

最好過期新聞或者討論完既野
反正都冇人上 咪當幫佢地谷人氣
但唔好出post
如果唔係不斷推高發貼總人數

咁不如唔好入高登呢個網
屌佢老母林早洩bam鳩我

你咁撚on9我都ban你啦

仲上黎做乜？

笑左